有咩鳩得黎又有啲創意嘅聖誕禮物

去咗幾個Christmas party
已經山窮水盡冇哂諗頭

珍珠米

去信和買本乃木坂46寫真

舞川奈富子x譚道德寫真集

2018年月曆

廁所板

牧童笛

收過

唔夠膠 重作